觀塘自己夾既煎釀三寶

係咪無啦

仲喺度

有啊
佢不定時放假
講起就想食住觀塘一定知你講邊間
話説早三四年未重建時 kt附近有另一間食豆品嘅店啲煎釀三寶仲正 真係好尾機 仲要有蕃薯多春魚

我知你講邊間

仲有小巴站嗰邊有間賣魚蛋 牛柏葉之類都好好味
最重點係佢隻秘製辣汁
不過已經執咗幾年

知啊 兄弟個檔啊嘛
兩蚊壽司 又係執咗幾年
仲有間執咗幾年係通明街斜坡底食牛雜生腸嘅齊心齋 又係勁正

個頭重建，遲早都無

邊度

裕民坊? 對住條馬路好撚大塵唔夠膽買

啱啱先食完

波波住觀塘區？

成日過去對面搭車前都忍唔住夾幾件

係咪賣埋糯米飯

魚肉生菜

係咪自訂價

雲呑世界級

$7/4件